tvb開台以來三套最好睇嘅古裝劇（排名有分先後）

1.尋秦記
2.笑傲江湖（呂頌賢版）
3.神鵰俠侶（古天樂版）

正評同意

不服來辯

大唐雙龍傳

強劍

大冬瓜都冇

鹿鼎記（劉德華，梁朝偉個套）

嗰陣個劉德華唔好睇

皆大歡喜

楚漢驕雄

無頭東宮
尋秦記

回到三國

封神榜

鐵血丹心
東邪西毒
華山論劍

細個睇，學到成語

冇大唐雙龍傳已經唔需要討論